策略、行動同心理的分析

CHing幾年前的分析警察文章，
我刪減咗部分冗長章節，分享番畀大家

因為佢有寫一啲心理嘅分析，我覺得其他地方比較少會講，所以我覺得可以參考一下

求求大家，盡快去換美元現鈔！